你老母比狗屌啦仆街 3場1:0！

on99

真係鳩縮杯

一領先就泊大巴/強隊照縮沙

咁多場以黎係得主辦國進取d

留力